<追女仔>跪求禮物建議

岩開始岩追緊個女仔，約左後日出街，想送份小禮物，咁多位連登兵法家可否賜橋

買樓

名牌包包
可以換鮑鮑

見面禮就買樓，會否太厚禮？

利申：公屋窮撚

送舊磚

談戀愛，非求交配

幾歲先

24-25

送手作仔

送你老母，縱壞哂

又縱撚壞晒啲港女

一開始出街就送野怕唔怕嚇親人
食完飯請對方食甜品仲好啦

溝女係咁架啦

我想比個好少少嘅印象人嘛

又窮又要充大頭鬼收皮啦

亂送野只係等於水魚

你又唔係有錢 第一次date就送野 下次無就會扣分/黑面

請食飯咪得

on99有咩可能第一次出街就送禮物呀 唔嚇親人就奇啦你請下食飯就夠啦 禮物等出多幾次街/真係拍拖先送啦

明白

多謝各位巴絲

越貴越好

宜有心思但唔不能太貴
例如個女仔鐘意食ge零食
同佢講話咁啱經過見到諗起你鐘意食

一黎就送野，人地問你仲咩送野俾我？你點答

唔好送得太認真 好奇怪